34 九龍建業

有冇巴打

揸咗十幾年，收息都可以。

推

咁冷門唔洗討論啦

都唔算冷門呀

咁低成交都未算冷門？